生還者回顧手機台

仲用緊艾phone，下部機換咩好？

Nokia

Iphone 8

U11

點呀peter仔